當大家好忟嘅時候,大家會點發洩？

但你又唔可以屌令你忟個條友
谷住谷住好辛苦

打J?

屌閪

dl小黃雞

打男友條J

瞓覺

咩都假 最緊要有個處女女朋友

驚打到虧都平伏唔到

冇女

搵樓主老母

Gay

磨刀

飛的去皇崗，衝過關，去深圳骨場瘋狂揸波~~~~~~~~

搵利野𠝹自己

係屋企勁大聲咁聽歌
打機，之後係咁屌鳩人哋廢
飲酒食煙

凌晨落街跑步
落大雨沖落街
攞打火機燒紙巾
食嘢瞓覺

大力撞幾下個頭

上連登扮假膠, 屌女人=雞, 喺幾個po留一樣既comment做煩膠, 扮老屎忽撚狗撚新會然, 開po問屍體點放血, 留言吹自己月入十萬, 捉人地咗扮肥絲借人上位, 老作自己俾人帽左有j圖有正評有圖睇, 扮跳樓自殺谷個po上熱門, 喺d唔關事既post po d唔關事既圖/gif引人block, 亂放露鳥圖睇下有無人ban, 等等

其實我一直都好想試下好忟既時候大聲嗌，諗起都覺得爽 不過邊到可以搵無人地方嗌啊